深夜叫下春

從何時你也學會不要離群
自己唔離群但覺得個群離我越黎越遠
以前明明好開心
雖然成日俾人笑俾人蝦
但生日會有人記得會俾驚喜我
宜家冇lu
大家記得新既人就忘記左舊既人
以前唔會咁小圈子
有咩都想大家一齊玩
宜家又冇lu
小圈子一個個
但係都要扮哂close攬頭攬頸咁
曬到仆街仲要咁辛苦做野
同伴既你地去睇其他人去俾水其他人冇理過我
飲啖水都要對家但一齊做野既人施捨俾我
好攰啦
但冇用
好鍾意呢個地方一直想留低
但個心真係好辛苦
點解仲要勉強自己笑呀點解？
連影相我都唔想行埋去啦
Sorry其實係訓唔著叫下春
想叫春就一齊叫下啦

笑左

輕鬆
我自己都覺得d心情好撚小學雞
娛樂到你又唔錯啦

有人自然有小圈子

道理上係明
小圈子不嬲都會有
只不過嚴重咗
小圈子之間又有人有啲面左左咁

小圈子呢樣野香港人特別叻

小圈子有咩咁稀罕
大不了咪唔一齊玩囉
朋友呢啲有幾多個真係keep得耐
重質不重量